［大屠殺］油麻碧街一定死撚左人

救護員多過831
但係坐哂係石壆
周圍熄哂街燈
現場好似冇記者

幫推 借位一用

我呼籲 政治人物 校長 社工 行入去警總叫曾經濫捕 拳打腳踢 插贓 嘅警察自首

老鼠曾

如果你地唔夠膽咁做 根本係雙重標準
乜撚野中學校長都只係助紂為虐
我屌你 再你埋你間中學

重可以有隨行傳媒同假傳媒跟住入去

藍衫可以先摘名 記低UI
白衫就要捉住遊街 公審

但校長 社工可以確保佢唔被濫用暴力 虐打
享有呢d本身香港基本法已經清楚寫明 每個人都有嘅莊嚴承諾嘅權利

題外話
雙普選都係基本法清楚寫明 每個人都有嘅莊嚴承諾嘅權利
但都唔知去咗邊到

人踩人 好似有手足斷手同休克

發生之前,已經出埋醫療輔助裝置車啦
一早計劃好哂

Push

推

召喚遙控土制魔法師。 由於對家講明會有狙擊手，擲火魔法/射箭/磚等等都可能被秒殺。

只有SET陷阱，D狗一清場佔地就放遙距魔法。冇人知你身在何處。

現場冇記者呀， 去哂旺角

有記者，不過記者到之前發生咩事就無人知。
獨媒記者話佢一去到現場就有救護員情緒有啲激動咁講呢到人踩人

無哂知覺

唉⋯⋯

Dllm

哇屌

救護多過狗
岩岩第二批上左車

有無人知去邊個警署 朋友被捕

🤯

依家點

唔好呀

依單野好似冇人知咁
完全上唔到熱門 推唔郁

睇live話人踩人，但未知

pish

擺明殺人滅口

push

記者。。。幫幫手

係咪人踩人嗰單

Pidh

推呀屌

推
推
推

一大群速龍同防暴不停踢頭不停警棍狂毆,打完另一群又壓住不停打

人踩人真相

pusj

班狗一係瞞一係屈人踩人

.當時收拾唔到心情 唔想理獨媒記者

完左了

屌你老母推呀

推..

點

屌

手足點呀

樓上無人影到相？

仆街啦

人地國家得我地唔得最大主因係因為過左五個月 香港仲係好多自私撚呀
要贏首先要正視Free Rider文化

[幫手推上熱門] 冷氣軍師/要返工嘅人入嚟面對

應該開咗真槍

麻煩廣傳同開post
今日拉超多人，點都要數人數
同埋人踩人，理工同其他，冇死人都一定有人重傷危殆，一定要各上層回應

一定有

rthk live緊

又用左唔應該用既武器

夢境中都幾肯定有人中槍,但當時冇記者在場,傷者極速被收走

唔信就算

由一開始831殺左第一個人開始
佢地早就殺就好多過
係完全冇代價嘅情況下

六四2.0?

屌你老母推啊！！

用左震撼彈加同時間開槍

又車 又真槍 又震撼彈 又人踩人 冇死人先奇怪

tui

有線本來直播緊，個人畀黑警圍完一次冇晒反應，之後再圍多一次。有線可能知打到出事，人就立即轉去其他地方。
叫有線交片出嚟睇

高登live岩先影到班狗仲搵緊彈頭

係唔係同一地方
淨係睇到個街牌寫窩打老道

轉角入廣東道都有人踩人 一堆速龍圍住廿幾個手足係咁打

單單係油麻地比狗圍踢果位義士已經好擔心

係啦
溫莎水療果個位
隔離就係碧街

係呢三架車 班速龍喺上面係咁射彈 有手足係前面跌低咗後面好似骨牌咁冧曬

唔好麻目 私刑 （快啲入嚟download片呀）

我冇睇live,但我夢境油麻地買緊生果

exactly碧街私刑

佢有無事

都係碧街

我屌你老母死黑警

Tk 成功

完全失控，以為無鏡頭就即刻任意殺人

依家仲有防暴同救護喺彌敦道，冇事就假

一係講多d一係唔好講

求下你地唔好再打陣地 唔好再做一啲無謂既攻防戰 不如入面睇睇我9up啦一起討論先會進步 齊上齊落

推動

無記者在場？

夢境當時只有大型救護車，好撚多架救護及唔知幾多隻速龍。大約10分鐘到有人報中槍，有FA聽到有人報就跑過去，見到係中槍，但FA當時係處理唔到，之後再聽到有人慘叫，再去隔離街口望(唔好問我點解佢跑走，係FA自己決定)，但當時光線唔夠即刻返回中槍傷者原處，但已經唔見左，前後時間冇大約計過，但唔會多過5分鐘）。

我冇相，唔信就算

仲有唔該手足見到救護車係隔離街就以為有傷者，其實係黑警預期會打傷人先會有救護車。當有救護車係附近，你地自己醒水

死咗人...

我屌

pushhhhhhh

有槍聲

真係有cls

好似有幾個冚過頭

救護員多過黑警
shit
推上去

推呢個

唔清楚 我係人踩人入面其中一個好彩走到

屌真

屌死左人

要副署長落場
岩岩親口講有31個傷

pushhhh

含家產

有冇更新

唔好有事

高登新聞台: 碧街有31個傷者 (已向救護確認)

希望無人被自殺

再推

冇人死?

一撚定

暫時唯一live

自己聽下AR-15咩聲

油麻地仍有被捕人士

31個傷亡

應該係呢度

幾廿年前喺lkf既事就咪拎出嚟講啦

痴線

求最新

有無清少少 有特徵可以認人

殺人啊!!!!!黑警死全家!!!!!!!!!!!!!!!!!
一定會有報應!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
可唔可以應承我，一世都唔會原諒黑警!!!!!!!!!!!!!!

高登新聞台影左好多相 唯有等佢放

啱啱發夢聽到消防叫我唔好燒咁多嘢
佢話佢趕住過油麻地救人 好多傷者

我都覺 好似有晒劇本咁同64坦克車有乜分別

up

我真係好心痛，我肯定呢幾個月死咗好多手足。
大家一定要頂住！

推facebook全面封鎖消息

其實每一次吹話有死人但每一次都冇證據
慢慢開始冇人想理呢啲謠傳你有冇發覺

推。。。

黑警揸車衝向人群呀 屌！ 推上熱門俾更多人知！

各位手足，尋晚去Poly營救手足都閑閑哋都幾十萬人啦！做乜簽個partition好似拉牛上樹咁，搞咗幾個禮拜都冇20萬人，嗱嗱臨入嚟簽啦！送林奠去大灣區啊！唔使俾錢架咁share就唔使比錢㗎啦。

念力推

乜野人踩人，係仆街警畜開車撞市民

Cls

唔係無人理
係無得理
根本全部人都一早認定有殺人 一定有死人
只係差在係邊個死 幾時死 點樣死
但我地無證據唔係我地既錯呀
係班狗封撚住場唔比記者入唔比記者影個D呀

係呀 但依加一個家屬朋友都冇出過聲
作為一隻港豬我唔撚信呀
仲覺得你地愈黎愈on9呀
除左搏同情識乜撚野呀屌你?

所以你咪港豬
人地執法唔透明再加上私刑同種種惡行搞到市民有恐慌同流傳係人之常情好撚正常
你將件事扭橫折曲話係市民ON9
你真係ON99啦

碧街黑警撞人及震撼彈 發放片段

唉，消息咁唔流通連樣都搵唔到，過一排就冚家變曬浮屍

推，買cam呀各位

而家有系統殺人, 再處理. D浮屍就係咁黎.

PUSH!!!!!!!!!!!!

甴近平

我唔信 假架 未fc

死黑警

有良心既救護，醫生麻煩你地一定要講返發生左咩事！

比車撞

無死人 先奇

黑警：吹咩！無人可以制裁我哋

DLLM熄燈大屠殺
而家條條片都影唔清
死黑警專登係黑夜大屠殺

無膽就只有死路一條！所有大學係事實！

又用埋啲陰招害手足

仆街！！！

各位請down片 back up

.

Pish

轉個頭保皇狗仲會加佢地人工

推
香港地而家日日都隨時會死咁
多撚謝晒個垃圾正苦同班警畜

唉

推
新聞唔講
social media無人傳

CCTV

係由彌敦道幾部車突然·加大油突衝前捉人開始，開到好快，末試過後排企得密，又末遇過

push 希望冇事

港豬仲好似好撚自豪咁

唉有無現場FA可以現身說法

三架警車撞人群，跟手講係人踩人！

Pushhhh

幫你推

人踩人

咁重要既野點解會推唔到上去

推啊

再推 要backup

推！

屌推

64 2.0
推上國際

推呢條

18-8-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

推！
唔好有事

希望受傷手足平安

呢句真

推推推推

爆料啦救護

樓主一定要燈到
手足一個都唔可以有事

係

推上去

D狗揸幾架小巴撞埋人群

我有fd唔見左呀，知唔知拉左去邊？可以點搵佢呀😭

北海街示威者後退時發生人踩人

屌 呢啲片可唔可以完整啲 睇下之後手足俾班狗拖左去邊啊嘛

點解會咁架我睇到頂唔順

死好多手足

甴近平

幫手推呀

尋晚邊個走去爆電箱，成條街無燈，再配合黑警用閃光彈，白色van衝入去

希望 蘋果 立場 follow 呢單人踩人
重組成個事件
狗車撞人，閃光彈or 實彈，人踩人，救護被阻，幾多人被捕受傷，傷勢

成單嘢好多都未清楚咁

炸撚到普通人/手足點算？

極重要！被捕後黃金48小時家人朋友須知！

基本法名存實亡
就算佢睇基本法都可以用人大釋法任意詮釋

死黑警屌你老母填命呀

真心要推返出黎，香港人唔可以慣

cctv

情侶們繼續手拖手上戰場
然後手拖手一齊慢跑啦

用反恐手法同武器去圍捕一班市民

agger 我覺得事件嚴重過poly 但反而冇咩人講

死黑警屌你老母

冬天到了，人在異鄉的手足們，
此刻，有感到無助嗎？會飢寒交迫嗎？

請課金，接濟台灣手足！

香港人，齊上齊落、不離不棄。

救護⋯

殺人呀
成班仆街打完人就走

起碼五個傷者

邊度講明有狙擊手？唔係一路都只係傳咩

之後又出現浮屍或者跳樓啦仆街死黑警

教育局食屎啦
大力推啊 屌你學生返學場運動完架啦

教育局宣布左聽日復課，黎明行動-拂曉行動

突發 聽日復課

係6點半啊屌你 唔好再係tg話7點仲食緊早餐 咪撚再遲啊手足!

推推推

咁都無人提,咩料

好嚴重推

Fced cup

p

Tg咪有條片 開左好多槍實彈

離遠望，淨係得狗先放

咁無知覺嘅手足係咪仲未搵返？

希望炒車

玩埋實彈死左人機會大

居然冇消息...

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問不可說不可說轉(會員#28833)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

pushhhhh

正視聽

覺醒po- 肯全民cctv 未？

冇傷亡數字
新聞完全唔見.....

佢哋去咗邊

大屠殺....

去咗邊？喬裝救護？

依家差佬似乎係收埋晒，半死不生，而且佢完全唔比屋企人接觸佢地

呢單fc咗未？好擔心

係呀，兩日也冇乜人討論

聖道迦南書院中四生不治離世 傳與19日凌晨油麻地人踩人事件有關！

推，同831係同一個級別

傷者去曬邊
推